覺不覺姓黃果啲好多都好有才華

黃家駒
黃貫中
黃霑
黃金寶
黃翠如
黃子華

才華? 黃翠如?

我覺得佢做主持唔錯

黃生你好

黃永平

黃晶

黃宗澤

黃生秋

黃藥師

我這樣討厭

黃毓民

黃心穎

久舍廖

黃秋生
王菲

黃忠

黃光亮

洋達

黃台仰

黃國健

黃定王？

黃絲蘇

黃淦途

黃金貴

黃金寶